
# **GOYA Boilerplate** #

### Tecnologias ###

* [AngularJS](https://angularjs.org/)
* [NodeJS](http://nodejs.org/)
* [Gulp](http://gulpjs.com/)
* [SASS](http://sass-lang.com/)

### Instalação ###

Primeiramente, baixar e instalar o [NodeJS](http://nodejs.org/).

No terminal, navegar até a pasta onde o projeto está localizado.

`cd ~/web/goya-boilerplate`

Executar o seguinte comando:

`npm install`

Depois disso, basta executar o Gulp:

`gulp watch`

### Estrutura ###

Os arquivos editáveis estão dentro da pasta `/sources`.

Os scripts estão dentro da pasta `/sources/scripts`. Os plugins devem estar dentro da pasta `/sources/scripts/vendor`.

Os arquivos do SASS estÃ£o dentro da pasta `/sources/styles`.

--
